
                      siempre me ha gustado mucho el personaje de hulk, pero despúes de ver el fiasco de adaptacion de Ang Lee, tenía miedo de que la volvieran a cagar, y sí, la cagaron, aunque sí pienso que está nueva entrega de hulk es mucho mejor que la anterior, pero no me gusta para nada, se me hace la peor película del UCM, ya que el diseño de hulk y de abominacion es para pegar-te un tiro en la cabeza, la película es debil y olvidable, malos dialogos, etc. Bajo mi punto de vista Edward Norton y Tim Roth salvaron la película, pero más allá de eso, la película es un desproposito.
        
            